有個傻仔上fb買海味俾人呃

無錯，俾人呃個個就係家母
事關家母上fb見到good product有個po
啲瑤柱好似好靚又抵就payme落單買，俾錢就緊係無問題啦
pay完$298 俾埋資料話今日12點前送貨，

但係家母今日等左成日都無聲氣就覺得比人呃左啦
Inbox無人覆 俾人blk埋，就確定係俾人呃啦。
見佢個po有成千個cm都幾多反應，想睇下有無同路人都俾條仆街呃左，同埋睇下可以點解決。$298唔係多，但都係錢呀

最尾，屌你老母，老人家錢都呃祝你早日仆街死 唔好再上fb買野

叫老母去報警先，唔通比班死黑警hea

都要去報狗

尋日見到樓主食譚仔三哥好靚女

啲狗會唔會見個錢太少而唔理係fps申請左退款，擺上泥想睇下有無人都俾佢呃過，集合多啲人報好似先踢到佢地做野

琴日無食 聽日食😢 俾人呃心灰

港獨海味

用外國貨，分裂國家

初頭以咩大單野 呃左幾球野 入到嚟得果三百蚊真係得啖笑 咪當買個教訓囉

傻西
仲用緊fuckbook嘅下場

事主當警剔下其他人都好呀

一人三百，啲人唔知再300，呃呃下佢就可能有成球野啦

報警啦，唔報越嚟越多人畀人呃

我都係咁諗早日拉左佢少啲人受害
上黎想睇下有無多啲受害者 迫到警做野

東張西望 蘋果動 報狗 消委會

收到貨未？

緊係無啦

傻仔

無用嫁
一車車樓主老母咁既港豬一樣會衝去中伏
雪平鍋、原條三文魚、大閘蟹...已經唔知見過幾多款騙案
行騙方式、講野語氣都一樣
又係fb+payme轉數快

邊有咁平報狗啦，不過狗唔會幫你，除非好多人報

FB = IG shop

一年四季
日日轉
海鮮
牛扒福袋
威士忌
蟹
永生花
口罩
總之就過數先

啲貨就運緊運緊
延遲
等多陣

多人報都唔會理，上年試過買口罩俾人呃，幾十人報咗狗，有晒條友身分證銀行戶口都唔做嘢 不過都報咗先啦

um... 犯法就係犯法